鄺俊宇 財爺若派錢 林鄭成棄將？ 特首暗戰開打！

鄺俊宇
財爺若派錢 林鄭成棄將？
特首暗戰開打！
4-1-2021

鄺俊宇
186K subscribers

有咩好傾 全部垃圾 有得選再講

屯地波派錢都要特首approve 啦
佢邊敢自己揸主意呀